\documentclass{article}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[backend=biber]{biblatex}
\addbibresource{../sources/TIPE.bib}

\title{Codage de Huffman : }
\date{}

\begin{document}

\maketitle

% Introduction

\noindent\textbf{Professeur encadrant : } M. Cognet

\section*{Liste des membres du groupe}
\begin{itemize}
\item Arthur \textsc{Manceau}
\item Louis \textsc{Vanhaelewyn}
\end{itemize}


\section*{Positionnement thématique}
\begin{itemize}
\item Informatique \textit{Théorie de l'information}
\item Mathématique
\end{itemize}


\section*{Mots-Clés}
\begin{itemize}
\item Codage entropique
\item Codage de Huffman
\end{itemize}


\section*{Bibliographie commentée}


\section*{Problématique}


\section*{Objectifs}
\subsection*{Objectifs du TIPE du candidat}


\subsection*{Objectifs du TIPE du second membre du groupe}



\nocite{*}
\printbibliography


\end{document}